Google Drive: 今晚趕project嘅人全部同我收皮

同自己講: 抵啦, 咁遲先做

sem尾先嚟死ser

好彩 我慣左自己individual pj store喺自己電腦

office 365 Microsoft

Prof: Did your dog eat your homework again?
me: no, but google 瀨屎ed last night

唉屌

好彩一早做曬

吐血中..